{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_022923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000137479&dispCatNo=100000100030019&t_page=카테고리관&t_click=제모/왁싱_전체__상품상세&t_number=19",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "바르테라 멀티액션 쉐이빙 포밍 오일 기획"
    },
    "text": "ボディケアラインの除毛/ワクシング製品はバルテラブランドで販売されています。 製品の構成は145ml+30ml+30mlからなっており、使用期限は製造日から36ヶ月です。 最初の製品であるバルテラマルチアクションシェービングフォーミングオイルは、洗顔後、水気が残っている顔に塗って使います。 なめらかなオイルテクスチャーが水に触れると柔らかく繊細な泡に変わり、肌への刺激なしでシェービングできます。 髭剃り後は水できれいに洗い流します。 最後に、バルテラオールインワンジェルモイスチャライザー、またはバルテラクリーミーバームを使用して仕上げます。 2番目の製品であるバルテラコンフォートシェービングクリームは、洗顔後、水気が残っている顔に薄くのばして使います。 肌に吸収された後に髭を剃り、髭を剃った後は洗い流すと柔らかさとうるおいが残ります。 最後に、同じくバルテラオールインワンジェルモイスチャライザー、またはバルテラクリーミーバームを仕上げに使用します。 3番目の製品であるバルテラ オールインワンジェルモイスチャライザーは、洗顔後や髭剃り後に適量を顔と首全体に塗ります。 製品の構成成分は上記のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "バルテラブランドのボディケアラインは何から成り立っていますか？",
            "answer": "バルテラブランドのボディケアラインは145ml+30ml+30mlの製品で構成されています。"
        },
        {
            "question": "バルテラの除毛/ワクシング製品の使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "バルテラの除毛/ワクシング製品の使用期限は製造日から36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "バルテラマルチアクションシェービングフォーミングオイルの使い方は？",
            "answer": "バルテラマルチアクションシェービングフォーミングオイルは洗顔後、水気が残っている顔に塗って使います。"
        },
        {
            "question": "バルテラマルチアクションシェービングフォーミングオイルのテクスチャーはどうなっていますか？",
            "answer": "バルテラマルチアクションシェービングフォーミングオイルはなめらかなオイルテクスチャーで、水に触れると柔らかく繊細な泡に変わります。"
        },
        {
            "question": "バルテラマルチアクションシェービングフォーミングオイルの使用後はどうすればいいですか？",
            "answer": "バルテラマルチアクションシェービングフォーミングオイルを使用した後は、水できれいに洗い流してください。"
        },
        {
            "question": "バルテラオールインワンジェルモイスチャライザーとバルテラクリーミーバームの使い方は？",
            "answer": "バルテラオールインワンジェルモイスチャライザーまたはバルテラクリーミーバームを使用して仕上げます。"
        },
        {
            "question": "バルテラコンフォートシェービングクリームの使い方は？",
            "answer": "バルテラコンフォートシェービングクリームは洗顔後、水気が残っている顔に薄くのばして使います。"
        },
        {
            "question": "バルテラコンフォートシェービングクリームを使用した後はどうすればいいですか？",
            "answer": "バルテラコンフォートシェービングクリームを使用した後は、髭を剃り、洗い流すと肌に柔らかさとうるおいが残ります。"
        },
        {
            "question": "バルテラオールインワンジェルモイスチャライザーとバルテラクリーミーバームはどのように使用するのですか？",
            "answer": "バルテラオールインワンジェルモイスチャライザーまたはバルテラクリーミーバームを仕上げに使用します。"
        },
        {
            "question": "バルテラオールインワンジェルモイスチャライザーの使用方法は？",
            "answer": "バルテラオールインワンジェルモイスチャライザーは洗顔後や髭剃り後に適量を顔と首全体に塗ります。"
        },
        {
            "question": "バルテラオールインワンジェルモイスチャライザーの成分は何ですか？",
            "answer": "バルテラオールインワンジェルモイスチャライザーの成分は上記のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 680
    }
}